正式宣佈陳奕迅係垃圾,許冠傑先係真正嘅香港歌星

陳奕迅係垃圾係垃圾係垃圾.
歡迎各位連登仔過嚟挑機,

其實近呢十年佢都係不可一世,
唱歌講到自己好辛苦咁
但下下幾千萬幾億咁樣賺,
脾氣又臭,唔尊重香港歌迷,

返到大陸奶到班大陸仔黐曬線,
直到而家仲返中共幫佢哋唱歌維穩

冇錯佢唱歌係幾好聽亦都好多經典嘅歌但係佢嘅才能只係純粹覺限係佢嘅歌喉上
其他嘢基本上係完全失敗,無演技冇做藝人嘅氣量,冇品,冇原則.

最後我講嘅係係依次武漢肺炎嘅影響底下,真正出嚟做少少嘢嘅,許冠傑一代歌神,佢嘅江湖地位喺香港歌壇比任何人都高但係亦都係比較熱心支持香港人嘅歌手,值得我去尊敬.當然其他一直支持抗爭嘅黃色歌手我都好尊敬.

譚詠麟陳奕迅嗰啲垃圾返支共啦

下。。岩岩先企系林鄭格離笑笑口影相
定系我認錯人

你想佢企喺林鄭耳邊大叫香港人報仇,光復香港?

係咪又係要比較邊個比較黃
許冠傑應該唔係黃但至少佢係值得尊敬
當然我最欣賞嘅香港歌手係葉德嫻deanie姐

標題：許冠傑係真正香港歌星
內文：笠水

嗰張舊相黎

想討論歌星就唔好拉埋政治
歌星淨係要識唱歌

想討論佢人格就唔好拉埋唱歌
完全無關

好多人抽水抽唔切又唔自己7

On9仔諗法

做得公眾人物就預咗自己既言行舉止會受大眾關注架啦

你咁邏輯 即刻話我哋屌錯達哥一樣

你應該改一改username 24歲（天真）

我覺得歌星都有作為偶像嘅專業操守同埋社會責任,至少要尊重香港歌迷同埋支持佢嘅人,係做歌星最基本嘅條件.

當然聽歌唔係要聽人品幾好,但係真係會好影響聽嗰陣時嘅觀感,同成龍一樣,佢喺電影上面係有佢嘅成就但係絕對唔係一個值得尊敬嘅藝人/人.

一針見血,絕對認同.
達哥就比連登仔插到仆*
陳奕迅而家跪喺度幫中共含十睇香港人唔起,就成班連登仔追捧

如果想要討論有結果 設定討論範圍好重要
如果討論任何公眾人物係各方面成就都搞到好似聖人選舉咁
會令討論範圍太廣泛加上未必有重疊領域可以比較到

有冇諗過連登年齡層？
邊可能有sam哥 fans

如果我話成龍係好成功既華人影星 咁你同唔同意先？

另一方面 值得尊重後面通常會跟一個身份 例如值得尊重的老師、父親、母親
因為有一個身份先可以比較 強調佢係呢個領域的過人之處
如果討論身份係歌手就應該只討論唱歌

所以我先強調討論範圍重要性 影星呢個身份係最窄 最容易有結論/ 藝人就闊少少 任何表現者都包/人就最闊 係包括地球歷史上每一個人

最後 只係你認為歌星要有專業操守同社會責任 從歌星呢兩個字完全唔包含任何操守同責任既意思 只係你自己廷伸出的條件
如果你同我討論香港最成功歌星
但我覺得男歌星一定要得一粒春先得 咁你同我既討論係唔會有結果 明未？